冬天返工衫配搭

想知巴打點配搭冬天返office嘅衫

背心，保暖內衣，恤衫，冷衫加件羽絨／防風大褸夠唔夠做？

利申：好怕凍，冬天恐懼撚

會唔會太早

10件羽絨

而家諗定

最想買件耐着嘅冷衫

底衫 恤衫 外套

咁就夠暖？

加條頸巾

越早著得厚就越怕凍，然後會越易病

慢慢適應下先，香港返文職一般喺室外機會唔多，行一小段路頂一頂又攪掂

特別如果要坐鐵嘅就唔好著保暖底衫，焗死你

而家睇定姐

遲下年尾忙未必有時間揾

有時都好似唔係好夠暖

有冇冷衫推薦

冷衫求其買件套頭入面加恤/t都得啦

儘量揀輕身啲嘅衫

逼車仲著厚重嘅褸，例如絨褸，攰死人，舉手扶鐵都要同件衫鬥力

唔好著漁夫褸，好mk

清 咁虧？

洗唔洗咁早問定，我記得上年聖誕都有25度著短袖+風褸

今日都著左heattect 最厚果隻加恤衫厚冷衫加多件厚m51
凍死人啦

想買件暖或者厚個啲，h&m呢啲藍店又啊想幫襯

香港我諗羽絨算，外國落雪個啲我先會着防風防水嘅厚褸

真係怕凍就斯文褸/ 防風褸加薄羽絨做好

主要係因為羽絨著出面太柒

有啲斯文bomber jacket返工著喺面都幾好睇

我得兩件厚軍褸，冬天喺歐洲着

以前返工唔使着恤衫，好輕鬆，但而家個份要想問ching咩叫斯文褸

毒撚應該carry唔起